[人肉洗衣機] 中國人為偷渡美國也是拼了 美海關抓獲11人 竟然藏在這裡…

圖為美墨交界的聖伊西德羅入境口岸（San Ysidro Port of Entry）（攝於2019年4月4日）。

來自官方的消息稱，美國海關與邊境保護局的官員於上周末挫敗一起涉嫌偷渡案。他們在對一輛從美墨邊境聖伊西德羅入境口岸過境的搬家卡車進行檢查時，發現11名中國人藏身於車上的傢具里。

福克斯5台報導，上周六（12月7日）下午5點25分左右，一名42歲的男子駕駛一輛搬家卡車從墨西哥到達聖伊西德羅入境口岸（San Ysidro Port of Entry）過境點。在對該車進行檢查的過程中，美國海關與邊境保護局（Customs and Border Protection，縮寫為CBP）的官員們發現11名中國人藏在卡車上的各種傢具里，包括洗衣機、衣櫃和梳妝台等。

官員們隨後將司機拘留，並將其送至大都會懲教中心（Metropolitan Correctional Center）以等待刑事訴訟。同時，官員們對這些中國人做了移民留置處理，以待進行刑事和移民訴訟。

CBP在聖地亞哥皮特·弗洛雷斯（San Diego Pete Flores）現場業務主管說：「走私人口有多危險，CBP強調再多都不夠。」「人販子將這些人置於不人道的境況下，可能造成致命的後果。幸運的是，沒有人受到重傷。」

12月2日，一名駐紮在南加州的海軍陸戰隊員因涉嫌人口走私活動被捕。媒體報導稱，這名隊員企圖利用汽車後備箱偷運兩名中國女子穿過美國-墨西哥邊境。

本文網址：